教車師父

學車王既教車師父，李世寶，大家有沒有跟過佢學車？佢教成點？

學車王D師傅好撚廢

好多D咩私人院校教過咁上下
搵左4個都係狂屌人 乜都屌一餐 直路冇做錯野又搵位串你

都唔知係咪俾人投訴得多冇人搵